岩岩係港貿中心見到個派傳單阿姐對人使出擒抱技

係觀塘返工都知apm經港貿中心落巧明街條通道
有好多派樓上眼鏡鋪傳單既阿姐
平時經過已經好似酒店咁
左一排 右一排
今日經過個陣
有個c9手多多接咗其中一個阿姐張傳單
後面個阿姐即時衝過去派
點知個c9唔收
個阿姐就抱住佢
抱到個c9大叫「你做乜阿」
個阿姐先鬆手

百里香有無派傳單

關你撚事咩毒撚

好叻咩百里香有人流唔洗派傳單就咁串

班人派傳單係四張四張咁派

係

中立非毒撚